有市民於鵝頸橋打黑警小人 防暴到場阻止 迫打小人婆婆收檔

有市民途經鵝頸橋時，疑有人「打警察」小人，引起一陣熱烈歡呼，多名防暴警即時上前驅趕，期間有市民高呼「黑社會嚟冚檔呀！」最終兩名婆婆無奈收檔。
何頴賢攝。

阿婆都搞

唔收容乜易拉返警處强姦㗎

惡過689,777

今年實打你小人

年初一有冇得打

另外溪錢有冇得賣？

呀婆都要打尻你地

阿婆開工都唔撚俾

又破壞中國人傳統

極權軍政府做乜都得
納粹黨啲friend

藉口嘅野,肛SIR搞掂

連打小人都唔比
小器狗

一間會唔會捉晒啲阿婆返狗屋強姦㗎

黑警 生人死人神明都得罪晒

襲警

黃色經濟圈新成員

打你個小人 jer , 等你一世唔起頭。

最佳文宣，婆婆冇受傷就WIN

連打小人都唔比咁撚小器

和你打

強啊 殘體字

又係你條5毛呀 幾勤力喎

狗版棋靈王

Push

大大力推！！！

等阿婆早2粒鐘到打咗你班黑警小人先開工

驚蟄和你打

推

聽日記招: 大家要將個畫面拉闊嚟睇，鵝頸橋既情況係……er……………一班…………阿婆…………喺度襲擊我地既曱甴同事……係啦，為左要保障我地condom仔既安全，所以要作出驅散

不停洗白

老豆搵仔 X 鵝頸橋阿婆

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

啊婆都搞 無陰公囉
即刻打小人打到你班黑警不得好死

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有冇原圖

有無人籌錢打班仆街小人
搵埋人落降頭都好

原來班仆街怕呢科野

上網打都OK

依家告你襲警呀

係專業打小人嘅阿婆都敢搞

阿婆：打popo小人一律7折

Feel到黎緊排哂長龍
呀婆過肥年

唔收錢打啦直頭嬲到

黃色祭祀圈 和你打

打小人都管埋，難怪比人睇唔起。原來警察係做D咁嘅嘢。同CCTVB啲警匪片都唔同嘅。不如幫吓手洗厕所，公厠好污糟

connect 呀婆

驚咩9，又話唔驚報應?冇制裁架嘛

又開新戰線，日日去打佢地小人。

點洗都冇用

其實係異體字。不過中国都攞咗嚟做簡體字咁解。

黑警辱華

鵝頸選區

仲話振興經濟
小人都唔畀打又少幾千蚊gdp

俾定幾舊水叫阿婆日日打班黑警小人

無陰功阻呀婆搵食人地真係手停口停架嘛咁樣叫呀婆點生活呀唔係話唔俾你哋執法但搞到市民就係唔啱啦

阻人搵食，猶如殺人父母